title: Patrick_Chamoiseau_2012.jpg
type: image
rows: page-8-6 / span 3
cols: 16 /span 4
size: large
category: 3


![]({attach}Patrick_Chamoiseau_2012.jpg)

Patrick Chamoiseau: wolken van begeestering dienen in de geesten geblazen

Patrick Chamoiseau: il faut précipiter dans les esprits des essaims de lucioles